邊隻薯片好食？

邊隻薯片好食？

卡樂B Pizza 味

重口味

曾俊華

Doritos

番茄味

熱浪

緊係幫襯黃店, 阿布泰個隻咖哩蟹幾好食

完post

獨愛卡樂b 原味

從來無一隻薯片可以撼動熱浪既地位

cottage番茄味薯片

lays

珍珍

有冇人食過？有咩評價

識食

Lays 綠色

正係食過最左面嗰包

一有波踢或者有咩節日就會出家庭裝 廿幾30一包

利申: 屋企仲有兩包家庭裝

759見有，好食？

食過 真係得鹽 原汁原味 不過我覺得厚左少少 如果薄少少會啱我口味多d

我唔會特登買 但如果見平都會買一兩包

正宗薯片味，幾脆

巴打知唔知邊度有得買好多年前係759買過1～2次後就再無見過 好想食番

其實有冇咩唔落調味嘅薯片
好鍾意炸薯仔個香味
但啲薯片一加味就蓋過左薯仔本身個味道
lays原味已經算最接近我想要嘅
不過都係太咸

金蠔薯片

同問
真喺好多年前

同好喎，都喺食開辣既朋友
依家多數食Lays 泰式火辣味薯片

喺阿布泰有得買

ching食開屎

我寧願食佢包裝個隻，罐裝薯片有粉既

Red rock deli

皇者之選

狗都唔食

即係你唔食

你真重口味

lays original

呢隻真係無得輸

唔似薯片 比較硬 好健康既感覺

Bbq先好食

紫薯味淡到老母都唔認得
中間好味(我本身唔食芋頭)
右邊未食過

Cottage番茄味薯片 同 熱浪
無其他可以撼動到佢地既地位

幾十蚊一包算薯片王啦

呢隻好食！
邊度仲有得買

Kettle

Smith's sweet chili

超好食

左邊好食啲 多啲味 又唔會太硬
中間同右邊既好薄同埋硬好多 仲要一食好似冇味咁
不過食多幾塊會慢慢食得出佢帶少少甜既味

四洲係藍底
不了

極硬

kettle honey mustard 同 salt and vinegar

卡樂b原味

定期會去759入貨

四洲 藍

四洲，藍

好好食

之後唔好買啦，四洲架

sorry 以後唔買

係知錯啦以後唔買

熱氣？脆？味道咸？

Lays hot chicken wings

佢將個咸變成甜，都幾有薯仔味嘅
想搵近似返薯條走鹽個味道

阿婆薯片辣味

Lays原味好撚咸

唔太鍾意食呢類鬼佬薯片
我覺得好硬

lays bbq

同樓上某位巴打講嘅一樣
第一塊淡淡地 但越食越香
比較硬

lays baked

依隻味唔食

好撚正 食到條利好鞋

lays原味

最好食

自已加啲黑椒粉落去，世界第一

上面嗰隻759紙袋薯片算係最少調味

湖池屋梅味，香過salt&vinegar，非常好食
但而家周圍都無得賣

red rock deli
honey soy chicken

冇咩特別 一般般
食過最好食既應該係kettle牌

Lays垃撚圾

醋味屌打lays

bluebird sweet chilli

紫菜

我覺得佢地既醋味都係哪口咗少少
都係Red Rock Deli既Sea Salt & Balsamic vinegar正啲

好味

Sea salt控表示同我上面post包tyrrells一樣好食

好硬

有隻maple bacon
第一塊食落去好衝擊